各國元首幾時先會醒下，其實整咩疫苗都冇用

明顯係人工病毒，
隨時可以繼續整covid 2.0、3.0 去威脅全球。

唔鏟除個製造國，佢都可以繼續變種。

搏命研究疫苗，其實有用咩

咁唔好整 全世界一齊死

好心你啲低收入公屋狗就用下個腦
你啲諗頭真有用的話
你就唔洗低學歷低收入住公屋一事無成啦
唔整疫苗真係全世界一齊玩Herd immunity咩

算撚數啦，國家級數既人講乜聽下就算啦，你估佢哋背後真係做緊表面講既果一套咩唔好太天真

bill gate整出黎